［突發］中國武漢急增17宗新型冠狀病毒肺炎個案

中國武漢市衛健委今晨突然公佈，當地新增17宗新型冠狀病毒肺炎個案，其中3宗屬於嚴重，累積個案為62宗。
通報稱，上星期五（十五）確診17宗新型冠狀病毒感染的肺炎病例，分別是12男、5女，年齡介乎30至79歲，都在本月十三日前發病，正追蹤他們的密切接觸者。除2人病情危重暫不適宜轉院外，其餘15名患者已轉送金銀潭醫院集中治療。

陣間一定要個個帶口罩

凌晨公布一定爆撚到七彩

天滅支共，睇黎新年後就會大爆發

小粉紅又可以鬧係香港輸出喇

開始春運期間就多左仲有幾多省年隱暪

開始冚唔住， exponential 上升

一有人係微博爆料就報一批

假新聞啦
支那係人間天堂
無罪惡亦無疾病

包唔住火了

6日前發病，呢家先公佈？

個數字低過香港就得

後面加多兩個零自啦屌你

等睇最後由泰國輸入武漢肺炎

頂住，就黎春運大洗牌

沒事兒 沒事兒

急增？
屌你老母擠牙膏

係日本睇新聞講國際專家話可能有1700宗